香港民主運動支持者不會傷害陳同佳宣言

有無可以幫手寫

睇嚟正苦有機會安排人去搞掂陳同佳去解決呢單佢地自以為係風波嘅風波

同時嫁禍埋畀我地咁一石二鳥

我地一定唔可以畀佢地得逞

我們不會傷害陳庭佳

香港民主運動支持者

寫左

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

希望佢唔會比政府自殺

推

乜有人會覺得係示威者做咩
明明個個食緊花生

寫來做乜

一早冇人講逃犯條例啦
條友只係政府condom 冇人想理。。。

夠無人覺得 我地會放炸彈
我地都知自己友唔會放詐彈
但我d澳洲同事會走過嚟問做咩玩到咁大

照你logic 911 唔會示威/ 傷害宣言都唔應該寫

夠冇人覺得 我哋會放火/私了
我哋都知自己友唔會做

但我d 非洲同事走過嚟問做咩玩到咁大

預防勝於治療

陳同佳既功用只係俾林奠用於開啓逃犯條例之門
之後佢基本上係無作用

但佢可以搵黑衫人大街大巷搞掂之後話示威者不滿陳同佳引起逃犯條例修訂
所以私了佢